有條仆街約我女朋友開房，可以點玩

事源條仆街同佢女朋友原本約左我女朋友3個人落bar嘅

點知條友突然同我女朋友講得返佢兩個落
然後講講下就問我女朋友飲完想唔想去開房玩下
我女朋友都打咗個突 然後就block左條友

咁我唔通就咁算咩

條仆街仲要知我存在嘅，我就一定同佢女朋友講架啦
不過想問下連登仔有咩方法可以玩鳩佢

愈賤愈好

無架啦

做偽娘同佢去爆房

係咪你條女本身都淫淫賤賤咁同人玩得好埋呀 條仔先以為有機咋

請兩個力威佬夾佢上床 同佢玩泥漿摔角

唔係block左條友 係扑左條友 你聽錯左

3p

你代佢去 等佢愛上你

唔好阻住你條女啦

同男朋友正想搵3/4P對象

唔洗一分鐘都5個正評
明眼人

照約佢出黎 之後唔洗我教

約佢喺酒店房等，幫佢約佢自己條女上去

等你有女朋友先再討論呢個話題好唔好？

咪L玩野啦
你條女身又屎
俾你拆穿先話block左人

我都覺得係咁

同仔落bar 已經預鳩左比人Diu啦 價錢唔岩咋？

約番佢條女開房

你條女都唔慌好人啦

似係

正解

佢咁鍾意扑野
你咪幫佢約埋佢女朋友去開房囉

有時知得太多唔係好事

打鳩佢一鑊

女裝化妝出去喬裝

你可以約返佢女友去飲野

等佢約你條女，到時你帶佢條女上去

開定房，叫兩個1仔上去玩佢屎眼

條仔屌你條女之前 你屌條仔一獲先

掉轉咗 係你條女扑完畀人block咗

上網是但吊隻厹 引佢去開房 再叫佢地去同一間房

你條女其實比佢扑左中出埋啦 仲想玩人 有無諗過你先係比人玩果個

等佢入房，捉佢老强

你以為佢地未爆過？
會唔會太天真丫？
係今次比你見到渣

唔好放出黎害人 結婚啦

照比你女朋友比佢屌 屌完你馬上wts佢錄音 大大聲講：「我一早知啦！」

比個下馬威佢

真係咁有勇氣無啦啦撩人扑野

你覺得有咩用....
佢條女一早知啦 夾埋黎食你條女

試下約返佢女友開房
得咗一定玩得佢最慘

帽事

你約番佢女朋友開房

話同佢玩交換女朋友玩返晚，自己諗下計點安排啦，唔洗教喇，跟手你就屌佢條女，你就搵條仔去屌佢

唔好搞呢D啦 你睇下份施政報告先啦 呢邊玩你玩得重大呀

圖都無張？ 連登仔今晚約你老母出黎慢慢玩添呀

擺明佢同你條女夾埋，想激嬲你，呃你上酒店房，再乘機同你扑野。
啲gay佬好蠱惑架

child登真係child登，女人係原罪
有狗公唔批鬥，最後仲要轉移視線賴落條女到

收手啦
一陣人地放你女朋友啲床照出黎
盞自己樣衰

叫你打鳩佢又唔敢..男人老狗陰陰濕濕 唔怪得條女同人落club

條女咁同得人落幫唔落拉臭雞..定你都係咁既臭雞阿

下世希望唔好係香港做女人
香港毒撚真可怕
三個人落都批鬥

做黃腳雞
係房set cam

之後話得返兩個都落阿..張開你張閪眼睇清楚拉臭閪 1對1大家成年人知咩料拉 扮乜撚清純阿..

樓主女朋友都報告左
好心你班child登仔ff少陣

你飲酒唔洗錢個陣唔講唔做女人？ 又要做雞又要拎貞節牌坊？

醒少少啦，你真係以為咁簡單？

我視力差啫，原來你盲
由頭到尾都冇話樓主條女去左
打少啲飛機，唔好衝出黎柒啦
搞到我尷尬起雞皮

block=扑
block左=block左

利申：巴

比條女佢扑囉

我冇拆串呀 我本身都信得過佢
係佢講我先知

但唔明點解咁多人有狗公唔批鬥 調轉槍頭話我女朋友

有名你叫，child登嘛

Let it go! Let it go!

一齊玩

Here玩！

買多對西瓜比佢著，廢事樓主自己無得着

tgt lor，問

連登定論

男人同女同事食飯行街飲嘢 = 好正常姐你咁都管好快比人飛

女人同男同事食飯行街飲嘢 = 垃圾臭雞一定帽撚咗

連登仔心理真係好扭曲

狗仔式 觀音坐蓮

叫佢去

大家紋哂身知咩事啦

但係人地條女厭樓主柒

搵兩個大隻基佬入房等，約條仔上去爆佢屎眼+中出佢+幫佢打飛機

lm

有冇之前條link
呢個post大比我好多歡樂

[url](整合包)地方的武士需要性愛！點擊猛男以展開激情對話 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
開心下啦

兩個飲都仲去

你條女係免費雞

點解三個變兩個 你女朋友都唔失陪先？
仲要單對單 你女朋友實有啲野無講你知

呀毒撚你係咪咁撚蠢
你條女唔出既原因你知唔知係咩
係無得玩3p呀
明眼人一睇就知你一個滿足唔到你條女啦

其實你女友有冇落去？

樓上啲人盲咗？樓主條女都冇落到

仔都落埋喇 無落到

冇落啊傻仔

點知條友突然同我女朋友講得返佢兩個落
然後講講下就問我女朋友飲完想唔想去開房玩下
我女朋友都打咗個突 然後就block左條友

成段都係message/電話發生架 重睇啦

洗唔洗我幫手啊

一聽到得返佢兩個落 你條女都仲去
人哋咪以為你條女都係出嚟玩嗰啲
正常人一聽到得兩個都會唔去啦

連登仔啲閱讀能力

如果靚仔已經落左搭

用你女朋友電話，叫佢開咗房俾個地址你，call一大班男仔fd上去幫佢開Party(如有hehe朋友更佳)

條女又未落 所以唔知
但樓主詳細啲講下個對話：
1:個男仔話得返2個人果陣，你女朋友有冇即時拒絕？？
如果有，就屌個狗公
如果冇，你咪安慰自己可能你女朋友只係唔識拒絕/覺得咁冇禮貌etc

你條女easy係咁

結局係人地條女一早知，三個仲玩左幾次一皇兩后

得樓主條友on99以為今次有得發圍兼起啤

都係BLOCK左玩條撚咩!
約佢自己去開房叫外賣囉!再唔係有外賣鴨/雞幫佢叫。

你條女片面之詞你都信？

貼佢相啦

用你條女手機再約個仆街開房 之後再約埋大隻佬 武士同埋佢條女一齊玩4p